收到風泛民己經被滅聲⋯

但今次係美帝滅，好似話政府內部有CIA一早滲透知道港共呢排會大量殺人滅屍
但依家唔可以出聲住，要等人權法推到上國會果時，再聯合泛民係呢邊爆料
目的係幫條例加到最辣

黑警今日取消記者會係為左捉鬼，仲有幾日黑警就到審判日

殺人係要填命既，贊唔贊成？

[FF]
其實死既係咪就係CIA

正啊

我講加辣

OK ,

收到風樓主老母已經。。。

咁唔好推啦

係咪咁猛料呀 !!!

黑警要爆料自保 ?

收到風？
咩風？
證據？
無就收皮啦屌你

可唔可以唔再出fake news

我都收到風樓主老母生性病阿

收到風樓豬係弱智
已 fack check

不推文回覆
我信
包括爆眼少女 仲有好多好多
係等緊一個時機 氣氛一到
就會一次過放晒出黎
黑警 港共 報應就好似GPS 信號一好番少少就自然會揾到你

戇撚鳩，出少啲fake news得唔得呀

屌你係咪真呀！係就買定香檳

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

啱呀，做返文宣先啦